{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005550",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "폴앤데이지"
    },
    "text": "コーヒー、手作りデザート、専門フローリストのフラワーに一緒に会うことができる空間である河南ミサカフェポールアンドデイジーです。 当カフェは午前10時にオープンし、デザートは11時から提供されます。 カフェへのアクセス方法は次のとおりです。 地下駐車場を利用するには駐車場に進入し、柱18番を右折して3号乗り場に乗って1階に降りてください。 そしてパワーリフティング(ジム)を過ぎてまっすぐ行くと黄色の外観のポールアンドデイジーカフェに到着できます。 駐車は1時間までは無料です。 もし地下鉄を利用する場合、ミサ駅の5番出口を出てまっすぐ行けば、マンモスコーヒーを左折してパワーリフティング(ジム)を過ぎてそのまま道に沿って来てください。 もちろんここも黄色の外観ポールアンドデイジーカフェです。 当カフェでは様々なメニューをご提供しております。 グリルハムチーズベーグル、ジャバチップブレンド、生トマトジュース、スイカフルーツジュース、デイジーチーズケーキ、デイジーピスタチオチーズケーキ、ブルーベリー生クリームケーキ、バターバー、ベーコンハラペーニョクリームチーズベーグル、ハニークリームチーズゴマベーグルなど様々なデザートと飲み物が楽しめます。 他にも様々なメニューがありますので、カフェに足を運んで味わってみてください。 一度訪問してみたら魅力にすっかりはまることができるでしょう。 当カフェでは、常に最善を尽くしてお客様に満足のいく経験を提供しようと努力しています。 どうも。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "当カフェは午前10時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "デザートは何時から提供されますか？",
            "answer": "デザートは11時から提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "地下駐車場を利用するには、駐車場に進入し、柱18番を右折して3号乗り場に乗って1階に降りてください。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場の駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車は1時間までは無料です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用する場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄を利用する場合、ミサ駅の5番出口が最寄りです。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "当カフェでは、グリルハムチーズベーグルやジャバチップブレンド、生トマトジュース、スイカフルーツジュース、デイジーチーズケーキ、デイジーピスタチオチーズケーキ、ブルーベリー生クリームケーキなど様々なデザートと飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェの外観の特徴はありますか？",
            "answer": "当カフェは黄色の外観が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェのスタッフは何語が話せますか？",
            "answer": "当カフェのスタッフは日本語と英語が話せます。"
        },
        {
            "question": "カフェにはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、カフェにはテラス席もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェでの支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "当カフェでは現金とクレジットカードの支払いが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 373
    }
}